比人昆左上XPEV車苦主區...(2)

我出po叫人留意屌鵬當日XPEV usd 22.16...
今日單日升33.92%到72.17...
盤後再執多劑升1.75%到73.43...

今日呢棍仿如火箭升空
有邊個比我昆左上車要炸型既...
自己去搵隻過街老鼠開快勞...
各日緊守崗位
注意風險
繼續吹奏
我個人會炒到佢爆
之後？
跟住收山哪...
唔會再炒股lu...

原Link：

隻野會唔會太癲

奇實別洗理佢
我個人操作
破頂唔估頂
繼續坐落去
轉勢爆廠先算
你典知佢走得幾遠？
係支國既希望
同LK會唔同
我會一棍直落10%以上
作轉勢論會減倉！

我真覺覺得佢有大刁等公佈。

ipo果時已經入 估唔到咁樣爆上去
樓主上望幾多

我個人操作
破頂唔估頂
繼續坐落去
轉勢爆廠先算
你典知佢走得幾遠？
係支國既希望
同LK會唔同
我會一棍直落10%以上
作轉勢論會減倉！

我唔夠膽買真係

傻淡輸身家

38落左車 想跳樓

32均價，我 55落過車
40上番車

今日上 80蚊？

55落40上番呢下操作

有d難
稍回都正常

果陣nio造空報告出，小鵬就跟住大跌，睇翻transaction record 應該係 50落車，40上番車，重倉 100股都賺我一個月糧，多謝樓主指點

滅世棍試得多 好少買中過創世棍

30以黎不斷減磅，點知完全無買番嘅機會
依加想佢健康回調下
我仲想會上150
咁升法真係上到咩

創世棍

音樂椅，重要係得幾張，有幾十個人爭住坐

小鵬市值先519億
可能仲有得上 600億
我之前少少擔心會配股會大跌，但要配應該earning report宣佈左，估計要配股都下年既事

去到呢d水位無人敢叫人買
係等乜壞消息一棍落
睇到時有無膽

升到150個市值仲勁過nio

升到 600億市值
估計

新手想一問
係牛牛點可以出到依幅牛牛圖赢輸幾多

持倉向右掃

壞消息通常係出意外，配股，造空

但個機構造空完 nio, 造空 solo 車股, 之後轉場啦掛

謝巴打

照計到能源股造空啦，升到顛左

Nio 沽空左啦 份野吹水到，唔似LK咁有料爆

造空Nio份野好流，似大學生功課 report

XPEV＝小米
Nio=華為
理想＝vivo

小米都係抄 apple起身，依家6000億港元市值

Blnk被造空，好彩尋日清左七成倉
今日加倉動車三傻

聽日trump trump即刻禁買

Xpev 誇張咗啲，不過我鐘意

其實如果唔係做假帳，好難LK式暴跌，因為沽空機構爆一隻小鵬，等於要爆埋nio 加LI

獨立一隻自爆有啲難，咁樣一日升4成同啲call put 價位爆廠補貨有關

傻架咩
電動三寶未有美國市場
大把美國基金入左貨電動三寶，trump玩野咩
美國最大養老基金加倉左 nio

可賣去美國

太陽能，電動車，大麻

車無得做假賬
要上保險要上好多牌，全部實名登記
你估咖啡咩

小鵬40蚊落車冇位上返車
上小牛車點睇

75.5走一半先，升咁急大機會回返 test下support位

主力炒三傻
副力小牛

小牛睇定 d先，尋日先大跌，我均價低就照hold住

副力充電椿吓話

充電椿有買
Fcel 電池都有買

似會爆上

拜登慨念股，全美補貼裝充電椿，

太陽能加充電椿我入BEEM

報到，早晨

26入 琴晚放左

60蚊走左

琴晚60蚊走左7/8 ，高j風險太大

信左樓主，41入揸到而家
多謝

幾多股 敢揸到宜家你發啦

淨係夠錢買50股咋

充電椿係SBE?

同你一樣五十幾蚊走左
又係跟樓主買
求下一隻

夠25歲未
如果未夠
呢50股揸到30歲可能夠你比首期買樓

多謝樓主 買買賣賣賺左10幾個

美股 NIO 下一隻 TSLA

Sbe, blnk

以家太高唔敢入

而家仲應唔應該收手

誰願放手

唔好估佢頂放紙鳶
轉勢大插先走
唔好side

Agree.
琴晚7咗放咗40股

準備沽空

登登今日接近登基
所有能源/電動車股大升
星期三好多人話小心，因為

仲有冇得落返60

40蚊空左
見唔對路45蚊轉左會

其實間野既車係大陸銷售情況係點 ?

大戶

無改錯名

燃料黎

咪賣左幾千架車 但幾百億市值
一架賺成千萬

盤後入左@73 希望盤前會上啦

好後悔40蚊落咗車

大家賺多啲

之前我都小注沽nio 走左得返2張put

止啦bro, meme 股唔理性， 一陣升到100先回到50 你都仆街，

除非你好似the big short咁有耐性

真係祝你好運

Bubble會爆但係爆咗又會跌到幾多呢？

一架賺成千萬 咁一架咪要賣成二千萬以上

小鵬最少值一千億市值

樓主睇咩位食？
利申： 22 蚊上車坐而家

大陸11月頭新鮮發文講電車十年計畫，話明2030年後要全部車要變新能源車，股價就11月頭升到依家。前日仲公布埋新車會有lidar。市場唔係睇緊佢依家一個月賣幾多架車，係睇緊佢黎緊每年增長幾多。有國策有新科技，真係傻西先會沽空

下？1000億
我 40蚊本，仲擔心下星期大跌打算清半倉
但諗諗真係，今星期分分鐘上 80蚊
跌頂多跌到分析師話嘅 55- 60蚊，依家清倉唔多好

開心汽車依 d股我 frd賺過幾千
但依 d妖股好易輸身家

Nio, 小鵬我反而有信心好多

三大熱炒股
電動車
能源股
比特幣

盤前72唔知入唔入到呢？

72仲高追

50落左車

好後悔$37賣晒小鵬汽車
唔知點解硬係對大陸公司冇信心搞到唔敢長渣
Tesla 反而橫行下跌嗰時孖展揸住200 股都唔驚。。。
反正升幅一定超越少少孖展利息

昨日盤前56都係破頂高追 但我照入

其實小鵬市值已經高過好多傳統車公司

6x 入左幾張put

睇個勢應該80

我放80股之後又入返40股（原價）

唉。。。只怪自己44時入得太少

師兄咁勇敢佩服嘅

有無人信下年上 100蚊

小鵬

10合1?

10合一恐怖 wo

定有回調
但登登上台已經100蚊
小鵬

入左即刻淆淆地，駁下盤前有升啲就走架啦

尋晚大膽61蚊追左
瞓醒75

59蚊入 起身見到多左幾萬 以為睇錯

跌緊少少

冇力上啦

我驚聖誕已經到。

均價40唔驚，盤前72.3 入多咗80股

盤前升到78

又顛左

熔了

ccl, aal 最多無錢賺啫, 又未到妖股

插水啦終於 但我已經止走左
唔夠定力玩呢d妖股啊媽咪

開始跌

鎮定...輸人唔好輸陣
連升三大棍
唔回一回更得人驚

癲到一日過nio 20蚊

準備人踩人

如果今晚落返$60我真係會喊

diu 無入到

人踩人

我見盤前牛牛已經冇晒空貨可以沽

邊個咁夠膽沽/put
ifc見

沽溶

點都過多幾日睇埋11 月交付左幾多車先啦

10 月交車已經低左

如果佢12 月頭出報告話11 月無大幅上升 即刻全沽 唔洗諗 未出呢個報告之前其實唔洗太緊張

其實產能上限係一個月幾多架嘅，有一萬訂單，做唔切出唔到廠，都無人

40蚊均價唔使走
遲早上返

無錯 別人慌張我貪婪

agree

升緊

70蚊鑽石撚樣底

真心太痴線

今晚有65入的朋友嗎

75

末日70CALL 3蚊執左幾張

無

fat fat

蟈家真係愛民如紙...
知到有人未上車、未齊貨，
監生質落黎...
扣好安全帶哪，
下一站「一舊」...

73盤前on99入左
65又再溝
好彩而家升返

之前30入過，35左右就走曬
不過今次小弟又準備落車

開盤果彈幾驚 不過SH而家無事

支牛個沽空池又打爆咗
今晚仲唔爆升

我係盤中63 65各入一次貨，不過本細賺得唔多

For XPEV (NYSE:XPEV), we notice a call option sweep that happens to be bullish, expiring in 3 day(s) on November 27, 2020. A trader bought 502 contract(s) at a $85.00 strike. This particular call needed to be split into 10 different trades to become filled. The trader or institution spent $40.1K on this trade with a price of $80.0 per contract. There were 5126 open contracts at this strike prior to today, and today 8456 contract(s) were bought and sold.

Off topic
唔該比 d意見

今日加倉
特價緊，插水

即係升定跌

尋日第一次少少地買xpev @70
一買即跌，係咪炒完

琴晚$65入左

我都係70

唔係
Strong hold
下月 80

千其唔好止蝕
財報前我無聽樓主講清左半倉之後好後悔，要貴d買返
下月依隻股就上 80

小鵬下週發佈11月的交付數據。

能源股 玩能源
琴晚富途食我30%
今日能源跌20%
dllm

完美摸頂 應該冇機會返家鄉

定啦驚乜，12月上100

到100個陣又嫌唔夠貨 而家唔入唔好後悔

信念

Xpev同nio都高j 左，都係坐定定等年尾收錢

均價66 揸緊信念

唔洗驚， 不過當發場夢

盤前啲成交量係盤中嘅100份1左右 我就同你玩下 入貨

成本 40,今日決定冒險加倉小鵬

樓主/大家推介下有咩股可以趁今日撈底

76 入左 唉

點解負皮我

Xpev

均價70
雀仔軟

全倉再孖200%

仲呃自己送錢就有

我48加到53了

$45先加

尋晚70走左，希望又可再撈底

盤前63入咗 準備走

Nio, 小鵬支撐位係？
等睇明天有無反彈la
唔知幾時加倉

尋晚都係12點幾開始爆番上70幾

破埋新高

睇好 nio + Li多過xpev重倉nio Li
好少xpev

一千股@37 想放了
日日幾萬上落好大壓力 想訓返教好

0，一定唔會穿

玩妖股都28萬 好危險

我自己撈左LI...
因為睇唔明佢典解拱好動力
E加齊晒三傻...

樓主，小鵬依家加倉好唔好？
我均價 41
反彈唔知幾時

一晚搵廿萬呢

Li我都入左少少，短炒

已經無得睇
爭好遠的
因張圖係喪升
無得作準
但我睇唔到有明顯大戶沽貨散水樣

食一半，另一半幾蚊成本
無乜壓力喇！

視乎持貨能力啦
大沽壓就無乜既
個價都箍住五蚊range
一路收窄緊
個人覺得唔會典大跌
所以我都懶做野
唔搏高沽低揸了。

一月又 nio day, 又好可能交付到 7500架車
升兩成大有可能

7500車：

小鵬唔知交付量升唔升

Ching 仲健在嗎
利申渣緊71

一晚升33% 邊度有200,000

老實講 早幾日日日十幾-三十%
個人係有d漂
但大漲小回 諗住揸多陣 尋晚排68放唔出 ， 照揸多陣囉依家 長線 我真心覺得會一百
但要打暈自己唔睇先捱到

升，可能

上汽集團、浦東新區、阿里巴巴集團26日宣佈聯合打造全新智能電動汽車品牌“智己汽車”，創始輪融資達100億元。

邊日？
邊到搵到日子公佈

xpev今晚繼續跌？

阿里都有投資小鵬

咪又係3000幾，maximum來

7咗。。。

我72盤前買左，曾經升到74貪心冇放到，而家跌到呢

屌 我以後唔𨶙買盤前

唔該大家比 d意見

盤前買多數無好結果
點都想買既話我至少等一個鐘睇吓個trend會點

Agree

個人唔玩盤前
開市頭30分鐘（美股）都盡量唔郁手

我鍾意買盤前跌多過10%嘅股（識嘅股非不知名）

溝到64，諗緊今晚盤前放左佢止蝕算。。。

68.8等緊回鄉

睇錯。。溝到70先啱阿里個消息搞到我淆淆地，定係扑暈自己sh算

唉 72入左應該要點操作

我都唔知，溝到無錢溝，坐下算了

今日三傻可執平貨

歡迎短暫小注轉場短炒
Spac同途牛係今日賭場

XPEV不建議今日加倉，價已到
理想12月 2公佈銷量，可一搏
Nio加倉好

七十幾都買
點解有人會呢個價高J
入賭場就唔好怨輸錢啦

有咩實際行動

樓主，小鵬股票揸到出年好唔好？
我六成 nio, 四成小鵬

玩夠轉燈未

滅世棍

岩岩62補左倉

我成本65.7 都唔知要坐幾耐

今日買？

我都有現貨並準備長揸
三傻都揸晒
我覺得呢三傻
關係支國既榮辱
係唔會比割韭菜發生的

中芯呢

中心佢缺能左光刻機無得做啦
做電車支那人要偷既野易偷d
呃得下人
TSLA都買支那電池
佢地都有d揸拿既

傻散
A股一堆國企俾人收割
NIO俾大莊控左大半年
仲支國榮辱

小鵬應該仲有水位升
但過左員工禁售期，升到一個位要小心配股

好消息：
12月14號小鵬首批100輛車將開始在挪威交付給消費者，挪威的車評反饋還不錯。第二批會在1月份交付。

壞消息
今月銷售數據好似無咩多

For XPEV (NYSE:XPEV), we notice a put option trade that happens to be bearish, expiring in 21 day(s) on December 18, 2020. A trader bought 900 contract(s) at a $51.00 strike. The trader or institution spent $292.5K on this trade with a price of $325.0 per contract. There were 65 open contracts at this strike prior to today, and today 3035 contract(s) were bought and sold.

最新

Regarding NIO (NYSE:NIO), we observe a call option sweep with bearish sentiment. It expires in 7 day(s) on December 4, 2020. A trader bought 203 contract(s) at a $55.00 strike. This particular call needed to be split into 16 different trades to become filled. The trader or institution spent $57.4K on this trade with a price of $281.0 per contract. There were 13215 open contracts at this strike prior to today, and today 22621 contract(s) were bought and sold.

For XPEV (NYSE:XPEV), we notice a put option trade that happens to be bearish, expiring in 21 day(s) on December 18, 2020. A trader bought 900 contract(s) at a $51.00 strike. The trader or institution spent $292.5K on this trade with a price of $325.0 per contract. There were 65 open contracts at this strike prior to today, and today 3035 contract(s) were bought and sold.

Regarding LI (NASDAQ:LI), we observe a put option sweep with bullish sentiment. It expires in 21 day(s) on December 18, 2020. A trader bought 200 contract(s) at a $32.00 strike. This particular put needed to be split into 3 different trades to become filled. The trader or institution spent $33.8K on this trade with a price of $169.0 per contract. There were 2937 open contracts at this strike prior to today, and today 1629 contract(s) were bought and sold

即係空軍來襲

我 40均價，考慮strong hold與否
但諗一誌 citic分析師都話 target price 57,即係估計至少值依個價，之前升太急姐，如果放左下次買番會貴左

我都驚撚咗依隻嘢

利申：玩依隻嘢put

買左幾多

上個禮拜三or 四買咗十張末日55 strike put玩下

買果陣0.21，佢一開市0.37 走咗

諗起都慶幸自己走得切

好彩都係細細地玩下

訓一半倉咁玩實心臟病發

我講我自己...
出po叫人買戈日收市21.06
途中食過day trade 短打
無論乜野韭菜論好
空軍來襲
我手上理貨成本價單位數...
呢條防線係退市除牌先會破
我一定保持現貨唔會沽清
所以，我既判斷同各人情況唔同
大家自己就自己情況
為自己投資負責
去到呢d價位
我唔敢比意見！

64蚊我建議唔好再入小鵬，建議買 beke, 經歷earning report同配股股價都企得穩

56-58蚊可加倉小鵬，同分析 師個價參唔多

【小鵬汽車11月交付量4224台】據36氪：小鵬汽車單月總交付量達到4224台，同比增長342%；2020年1-11月累計交付21341台，同比增長87%。截止上個交易日最新收盤，小鵬股價報58.76美元，下跌8.59%，盤後股價再跌2.57%至57.25美元。

今日又爆升？

仆街意志不足走撚晒d call

起左市先講好似好啲喎

少過預期

今晚又要跌幾多

要堅持啊大家！

死gay 佬 死啦去

吊你gay 佬

隻野係咪永世都唔會升
我仲高位買 仲要冇錢溝貨

預期幾多？

賭輸左就要認輸離場

預期第四季一萬
十月3000
十一月4000

破2020年單月新高

下年小鵬準備翻30$

今年應該都到

升

究竟係有咩嘢力量先會谷到咁

先高後低 5日低左廿蚊

仆街 垃圾股

牛牛app :
李想不講武德
加入割韭菜行列
李想：我早就財富自由了 不關心股價
下個小鵬配股？
大家信nio斌哥會守承諾短期不配股嗎？

何小鵬咁鳩勁嘅！

祗我喺你上市第二日就買你

小鵬配股

閪冧了

呢個post無改錯名，成班人俾樓主昆上車

均價$52
仲係咪要坐一排

均價57

蝕晒未

一早放左

直插無水花

跌返落3X 就合理 支那車

你地還好嘛

比人昆左落車苦主區

死了

你認真?

摸頂然後50蚊走晒 轉晒去Ai
而家就黎打和

趺到仆街

我69蚊17股, 溝唔溝好

70蚊可以點做

我溝左少少

50蚊重倉

咩料一野插到咁

割左

垃圾股